如果黑警脱離政府控制

香港軍閥 — 警察部正式出現